```ini
title = Firefox 扩展 Flashblock
date = 2008-03-14 14:57:54
tags = firefox,扩展,flash
```

现在用Flash的东东太多，广告/网络视频/某些网络应用等等，估计将来这个趋势也将会继续。这个Firefox扩展可以阻止

* Macromedia Flash
* Macromedia Shockwave
* Macromedia Authorware

等，安装页面：
[https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/433](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/433)
